#hehe#全港sales已經出盡力推銷

折折折 %off
半年了,大家都抗爭咗半年了
香港無銷售入口稅嫁
以前買嘅咁貴全部都俾曬班業主炒家明白 大家都攰了
但你還記得過去係點撐過來的嗎
一個一個task
100百萬遊行 200百萬 狗屋 7.1 流水 10.1
人權法 中大 理大...
我地都係一個一個撐過來的
和平 街頭 極權政府依舊一意孤行
我地最後嘅一個手段 就係
$$經濟$$
12月聖誕係開心嘅節日
短暫嘅休息係可以
但可唔可以唔好 見折 就狗衝
見優惠就 買買買
(香港無銷售入口稅嫁
以前買嘅咁貴全部都俾曬班業主炒家)
呢幾日嘅商場, 人頭湧湧,大包細包
可唔可以減少不必要嘅開支呀！！！
做埋啲個罷買task可以嗎？
坐監 被消失 被自殺,
你地係咪唔記得曬啦?!
班仆街藍商家、地產佬,
就係等緊呢鋪牌翻身呀
大家醒吓啦
減少非必要開支 減少在港消費
施加經濟壓力
和理非 係我都可以做到的
最後希望大家買嘢購物前
停一停 想一想

推

見到仲咁多人買野 真係好灰

推多下

呢幾個月證明 香港人係有愛
,但缺點係太善忘記

我覺得有啲post,比起底狗post更有意義

不灰心
不分化
不上當
We connect

生意有跌到
但係跌得唔夠勁

今日經過呢商場,嘩犀利到,啲saff係咁sell

唔好買野啦 手足

有陣時必須嘅都要嘅
但見到啲人大大件羽絨大褸係咁
香港有無咁逼凍呀
多錢得滯,不如我幫你洗啲吖
洗喺手足身上

生意好差

我知做喺retail嘅手足,唔想無生意
但咁多個月可唔可以捱埋落去
唔想前功盡棄
一齊撐落去
和理非
靠大家㗎啦

買少次la

經濟牌

齋睇唔買

如果大家可以做到
自覺不買，和你shop都唔洗了

平安夜 不平安